{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157900?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 란 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前1時です。 予約する際、客室料金は2名基準で策定され、特殊客室の場合には入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、提携店に直接ご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しは不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがありますので、お持ちでない場合は入室をお断りすることがあります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 夜間は過度な騒音により退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前1時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合には入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で1人当たりの料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "はい、追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "払い戻し及びキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店に直接ご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しは不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがありますので、お持ちでない場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は過度な騒音により退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 497
    }
}